% LaTeX resume using res.cls
\documentclass[line,margin]{res} 

\usepackage{helvetica} % uses helvetica postscript font (download helvetica.sty)
%\usepackage{newcent}   % uses new century schoolbook postscript font 

\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\name{\Large{Bruno Croci de Oliveira}}

\address{Rua Dezenove, 63, Cond. Itas, Itapema-303 - Manaus, AM - Brasil}
\address{(11) 99932-6440 - bruno@croci.me - \href{http://bruno.croci.me/}{http://bruno.croci.me/}}

 
\begin{resume}
 
\section{OBJETIVOS} Desenvolvedor de jogos com 5+ anos de experiência. Já trabalhei com desenvolvimento Web, e sou um grande entusiasta de desenvolvimento de aplicativos para Android. Já trabalhei com advergames para grandes marcas, de jogos online a mobile, de multiplayer a jogos sociais. Atualmente trabalhando com Unity3D e C\#.
 
 
\section{HABILIDADES} \begin{itemize}  \itemsep 1.25pt
                 \item Desenvolvimento de jogos com Flash e ActionScript 3.
                 \item Desenvolvimento de jogos com Unity3D e C\#.
                 \item Banco de Dados SQL (MySQL e PostgreSQL) e não-relacionais (MongoDB e Redis).
                 \item Implementação de servidores para jogos {\sl turn-based} com SmartFoxServer.
                 \item Linguagens Java e Python.
                 \item Ambientes baseados em Unix (Linux e Mac OS X) e ShellScript.
                 \item Desenvolvimento Web com PHP (e Frameworks MVC), (X)HTML, CSS, JavaScript, 
                       Tableless e outros conceitos de WebStandards.
                 \end{itemize}
 
\section{EXPERIÊNCIA} {\sl Game Developer} \hfill 02/2014 - presente \\
                Samsung Eletronics / Black River Studio, Manaus, AM, Brasil
                 \begin{itemize}  \itemsep 1.25pt
                 \item Desenvolvimento de jogos em Unity3D (C\#) para dispositivos móveis.
                 \item Design e arquitetura de sistemas de jogos.
        		 \item Programação Python (com Flask) para backend de jogos, com a plataforma Heroku.
                 \item Design e implementação de banco de dados com MySQL e Redis.
                 \end{itemize}

		        {\sl Game Developer} \hfill 11/2011 - 01/2014 \\
                Hive Digital Media, São Paulo, SP, Brasil
                 \begin{itemize}  \itemsep 1.25pt
                 \item Desenvolvimento de jogos em Flash (ActionScript 3 e ActionScript 2) para Web e outros dispositivos como Smart TVs.
		         \item Desenvolvimento de jogos em Unity3D (C\#) para mobile e web.
                 \item Programação PHP para servidor de jogos e aplicações para Facebook.
                 \item Java para servidores de jogos multiplayer com SmartFoxServer.
		         \item Desenvolvimento de aplicações mobile com Appcelerator Titanium (Javascript).
                 \item Estruturação e implementação de protocolos de comunicação para jogos multiplayer online.
                 \end{itemize}
                 
                {\sl Lead Game Programmer} \hfill 09/2010 - 11/2011 \\
                Loopix Digital Group, São Paulo, SP, Brasil
                 \begin{itemize}  \itemsep 1.25pt
                 \item Desenvolvimento de jogos em Flash com ActionScript 3.
                 \item Conceito e implementação de protocolos de comunicação para integrar jogos (em Flash e Unity3D) ao servidor (Java).
                 \item Programação de jogos multiplayer com o SmartFoxServer.
                 \end{itemize}
 
                {\sl Desenvolvedor Web} \hfill 01/2009 - 10/2009 \\
                Detetive.net, São Paulo, SP, Brasil
                 \begin{itemize}  \itemsep 1.25pt
                 \item Desenvolvimento de sistemas para a Web com PHP e Zend Framework.
                 \item Implementação {\sl front-end} com XHTML, CSS e JavaScript (jQuery).
                 \end{itemize} 

 
\section{EDUCAÇÃO} {\sl Bacharelado em Sistemas de Informação} \\
                Universidade de São Paulo, EACH-USP \\
                conclusão prevista: indefinido, curso trancado
                
                {\sl Técnico em Informática} \\
                Colégio Eniac \\
                conclusão: 2008 \\

\section{OUTROS \\ CURSOS}     
            {\sl Introduction to Functional Programming} \\
            edX, Delft University of Technology - Online Platform \\
            conclusão esperada: 12/2015

           {\sl Learning How to Learn} \\
            Coursera, University of California, San Diego - Online Platform\\
            conclusão esperada: 11/2015

           {\sl Microsoft Students to Business} \\
                Centro de Inovação Microsoft, Senac - São Paulo \\
                conclusão: 2008 

\section{INFORMAÇÃO \\ ADICIONAL}
            \begin{itemize}  \itemsep 1pt
            \item Blog técnico: \href{http://crocidb.com/}{http://crocidb.com/}
            \item Perfil no Linkedin: \href{https://www.linkedin.com/in/crocidb}{https://www.linkedin.com/in/crocidb}
            \item Perfil no GitHub com projetos abertos: \href{http://github.com/CrociDB}{http://github.com/CrociDB}
            \end{itemize} 

\end{resume}
\end{document}
